其實廿五歲以上女人單身又有乜好怕喎

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

留意返呢個係（140）

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

lm

好似係第一次

||[▋╭＊橡皮糖。●＊衰．．心軟﹍＊”, ___

中場休息留名

廿五歲仔米仲可怕🤦🏽‍♂️

做我女朋友啦，咁咪解決到你嘅問題囉！

臭雞

G

一陣打機 叫埋另外兩個偽毒

打咩G

出黎！

傳說

沖左涼，攤床中

1001 又1

方加加成

啱啱醒起原先諗住收工去拎返果兩粒扭蛋 又忘記了

R佢送多粒

就咁話啦廢時煩

有乜分別呀
女人仲要老得快啲

tg please

我會幫主席篩選過 保證膠質

真係有30歲絲打？

@清 你睇下主席無視我地個真毒名單

你都要展開激情對話

25up實有

30up唔知

剛牙

預左
毒撚常被無視，已慣

真毒名單

1. 春

~完~

清泉只有純情對話

其實大家係咪都無咩途徑去識人

Lm

真毒習慣被排斥
慣了

人唔laugh 狗都bark

#metoo

冇

得app同連登

3仔而家好啲未

岩岩同fd食完甜水返屋企

牙怪

屎

講乜都無人見到，靜靜係一角等老死

恐怖得過27歲仔

我諗我要帶定膠袋搭車了
最慘係頭先到下一個站要一段時間
想落車嘔都唔得

啱啦

你兩個喺同一個角等

27歲女仲恐怖

隻揪

都試過，但根本唔得

可能我係異類

聽日唔食咁多
我驚又嘔

39 A0新人巴留名

冇車冇樓

留tg ok?

呢個post topic正面咁多

矛事了
準備weak

點識人

牙春

保重呀怪

你今晚食左乜？

就黎有

我識嘅朋友都有啲係咁識到而家果個
但係我唔得
連約出街/ keep 住傾都冇

岩岩同fd跑完步返屋企

矛事了
Btw我覺得我今年好潺

麻辣仲要多油

放題

E家要打的返屋企

矛事嘅
帶定膠袋去嘔

個個都出街

等死

頭先太多負皮

而家要發放正能量

我如果一嘔 個排就會成日覺得會嘔 帶定安全d

食屎狗扮39

頭先搞到有好多認真撚入黎屌你地

在姨翻到歸啦？

早啲抖

Lm

咳到想嘔

玩到咁大

唔kai心

出錢又出命
下次唔好食咁盡

叫我在巴得唔得

開撚完po未呀
一係你就唔好改topic

我都係搭的士

咩樹大雨姐姐

無事嘛花生

開上個post 我都覺objectify 老女人

但係上連登勿認真

乜樹呀乳

在在

唔戒口咳得勁咗
然後又到好飽

邊度易識單身女?
識親都拖拍

呢度

飲酒

旅行花生未好番？

去旅行又真係好難戒
返黎不如睇下中醫你咳左巧耐了

Chow牌玲玲
未呀今年係咁病

Agger
安心啲

跑完步要打的回家
住好遠咩？ 巴定絲

去之前已經睇咗一次了
但冇乜用

一係你一齊傾

食嗰陣通常唔覺有問題
食完就知死

飲埋今日戒

小心身子

應該要keep住睇先清到

花生
我嘔咗

到聽日~繼續飲埋今日戒

比你拆穿添

老了，要慢慢食先得

唔好飲咁多就無樹啦

介唔介意講邊間

怪聽日唔好食咁飽

Agger
知唔可以食咁急但慣咗

我今個月好似都飲左大半月
搞到個人脤左唔少
邊有女人好似我咁爛飲架

最多咪再嘔
嘔唔出先辛苦

咳真係手尾長

我都仲咳梗

怪
怪你有冇事
我啱啱食糖水食之前已經好飽 食完想嘔

成班身體好差
一齊養生

仲要係去街市埋黎睇埋黎揀咁嘅款

物化女性

在姨

輩份不能亂

食得飽又咳會更想嘔

已經覺得自己好養生 好似係

係
一路咳一路好想嘔

我fd遠啲 佢兜埋我
我絲

9up無需認真

要點先養到生
而家先2x幾時養到死

點先可以唔上心
黎m前心情真係會差到仆街

冇

真係嚟m前情緒真係痴哂線

你認真咗啦絲打

我講緊上個post有班人因為個topic入黎鬧呀

我而家假膠緊

而家係
明明谷到死又等左兩日仲未黎
想點

我戒咗凍飲咋

我知呀
我講梗佢哋

一個女仔開口埋口都係男友其實都無咩好羨慕，我反而好為呢啲朋友覺得悶，個世界好似得男友咁。

去學想學嘅嘢，自自然然就會識到人。唔趕生仔就更加唔洗怕，變成更好嘅自己比圍住男人轉開心好多

利申：單身兩年，好享受宜家生活

留名

飲貢多好肥㗎

如果唔想生既,根本幾多歲都唔係問題

你走 唔好入黎

仲要啤酒

三觀正

但啤酒禾飲得多會覺得好飽

飲完酒你會唔會好肚餓

我都係咁咳
但我係對冷氣地方敏感搞到氣管唔好所以咳
一個月起碼大咳一鑊

同意。重要好多人30前就未大定，連自己方向都諗唔清又點同人一齊一世。我寧願唔拍拖好過搵個唔知想點嘅人。

哈 我同你掉轉 我兜埋我個fd

拍拖都唔會開口埋口男朋友
世界只有男朋友好辛苦好慘

我都有做我鍾意做既人但全部都識唔到人，點睇
鍾意小朋友但幾時可以有單性繁殖

利申：單身超過三年

俾人話得多然後就會諗自己係咪真係有問題

禾都係 同勁急

我仲係22 但已經好有同感 點算好

氣管敏感好難搞 空氣差啲都會咳
不過我係未病好
咳咗成個月有多

出入帶定個口罩

好少飲了
而家好有時食飯先會嗌返杯

是咪

開到140

次次食油都尿頻
好似得我係咁

上次氣管敏感咳左3個月想跳樓真係

同埋飲完會出濕疹
所以少咗飲

22

咖啡我都尿頻
返工唔敢飲

出濕疹巧嚴重喎
戒啦

咖啡又真係戒唔到

一齊圍爐

會出幾日
啤酒太濕

青春

我皮膚敏感幾日已經想jump
濕疹真係不能忍

香港啲空氣真係好辛苦

濕疹真係要戒口

經常皮膚敏感
已經慣咗
只希望唔好再痕醒

你鐘意做咩做到完全識唔到人

好撚癲
可以坐坐下地鐵喊

我宜家仲有
老細問我點解成日病
我都唔想嫁

個人仲燥到痴左線

邊位係你鍾意做既人
btw, 我d興趣都係one man team，所以投入興趣仲唔洗旨意拍到拖

唉今年廿一都開始驚 身邊個個都有拖拍
得我一個單身狗 究竟問題出係邊

單身咗幾耐呀，男定女

唔kai心就會想飲

寧願燥好過sad啦禾

返到屋企了

又爆左幾個post

同啲frd出街 咁上下時間就話要交人 然後得返自己毒自回家

我都22先拍 利申巴

而家講緊乜

等你開話題

如果一個人d興趣全部都係一個人做嗰d，仲點脫離單身

發展新興趣

大家weekend有咩搞

點解可以開咁快

摺
訓教
聽朝打羽毛波

禾都係
以前飲酒都唔會咁易起 而家好易起

講到咁點接先

我上過日文但淨係識到女仔
其他都係啲自己可以宅係屋企做既野
運動又唔會識到人

打錯字
你明咪得

買行山鞋
睇世界盃
麻將16圈

原來就係你搶我個名

羽毛球正呀，有時陪老母打，拎下自信心

咁我啲朋友又冇咁樣嘅
可能係因為多數都跟埋出嚟

毒留家中

聽日team老細打街人

我係毫無原因咁出疹
但過一陣就會消

同老細真係不了

飲酒同轉天氣

名已袋

鬼佬老細 好過香港老細十倍

但當初Keep到先可以變習慣呀
竟然係呢個類型，唔會悶咩
冇架，雖然冇位擺都重係會keep住買 俾家母屌到上天

呢個post我打完機之後入黎嘅名係唔同哂
點解個topic冇哂創意

訓哂未

未

吹水好不〜
頭先食左咩

好呀
食左芒果奶昔雙皮奶

聰嫂

係呀 咁都記得

我都鐘意食呢個
但最鐘意都係榴槤水晶珠

咁你快d諗個有創意既啦

夜媽媽講甜品真係好咩

好餓

今日個fd都係食你e個
但好似貴左又

好早姐

唯有快d訓

之前晩晚睇波搞到依家完全訓唔著

+1

頭先跑完步好想食雪糕

幾錢

聽晚又可以通頂

小妹認同

去7仔掃貨

提子

6點先叫訓得著

42$呀 之前好似30幾

巴打都有打羽毛波？ 邊道打開

16圈，準備輸幾多錢？

贏少少算，始終一家人

打幾大先

琴日係度叫完春
今日迫到佢收我皮lu

小弟都好驚冇人要

細到唔咁講出口

發生咩事

生命無希望，前路受重創

敢

點算

好事黎嘅 快d move on

收皮

平安

得你可能唔平安

19同25 有冇可能一齊

@柏@中出

唔是冇可能

男19 女25

我當年18都同過中學miss一齊 30+

睇下佢逼唔逼切結婚啦

師生

比miss表白
宜家只係想同大過我ge女人一齊

雖然女方係會有啲壓力
但是未必個個一樣嘅 加油

但係ex?
Missy 唔比咖喎應該

你哋飲油飲到而家

做左ex好耐啦
都幾年前的事
做咩咁早起身呀

牙怪仲未瞓
返哂屋企啦好似

好難想像miss 表白
未瞓啫

半夜痾夜尿見到曱甴嚇醒咗

佢話我似佢鐘意個個明星同運動勁
絲打咁曳飲油

幫你捉

瞓唔着添屌！

講故仔哄你訓

我解決咗佢啦

我瞓唔返

訓返教啦 女人要keep住皮膚靚架

我都做過missy
記得簽約嗰日就叫我唔好師生

本來想飲咖啡飲咗油

女漢子

鬼叫你太遲到咩

我都好似搭緊船咁

咁你應該大我好多
老師都飲油，

瞓啦7頭

我26囉

唔關事已轉行太辛苦

好掛住我EX
佢已經block左我
我好似傻仔咁不斷send message同佢講野

牙春好惡

呢個年齡正
我理想女朋友的年齡

你轉左幾多次行

真係冇可能一齊返？

醉醉地屌屎你都得

我知道佢仲愛我
不過因為佢都有男朋友

你講屌🌼？

三四次
如果做三個禮拜都計

唔想佢生一堆同每日驚佢唔知喺邊出現
我選擇殺咗佢

唉
因為現實原因而散？

咁細個就成日轉行

飲好多咩

好似話拍死會有毒氣同會召喚佢d同伴

不過應該已經有一家

我覺得我條件好好
以前都會比女追下

佢貪兩杯已經跑步

我唔飲得架
冇諗住飲

唔中意就轉
唔要受氣

男朋友會唔會成日轉

人生贏家 放得ex再搵唔難

佢喺企缸個趟門位
我用藍威寶噴死咗佢

你打撚錯字仲好講

冇，轉唔到

符合我要求先得
好多人都唔岩

穩定就夠啦

睇嚟大家煩惱好唔同

屌，我平時都會打錯字嫁啦

唔巧呀
之前都殺咗隻唔知係咪曱甴嘅物體
自從請咗印傭姐姐之後先有出現

做得好

單身咗成年

仲有人未訓

渣ga

Drunk=認
no shame

唔飲得唔好飲

竟然有印傭

我要你

我係醒咗

有
破戒飲咗油

其實好簡單要求黎

出去諗住咖啡點知冇

請嚟照顧我阿嫲

唔附合條件

咩要求

痴線呢到真係開24

咁唔好飲咁多嘛

巴打你都未瞓

想瞓聽朝要學日文

Busy 你夠係

咩條件

放低部電話啦

你嗰啲/仼何男仔嗰啲

唔會厭我悶
我比較熱愛工作，可能會無咁多時間陪女朋友
女朋友都要鐘意小朋友

巧 早抖聽見

頭先唔小心開始睇咗個故

具體呢

笑咗，隔一陣返黎75msg

竟然係呢啲

鍾意小朋友failed

自己好鐘意小朋友
想女朋友都會一齊生幾個生活落去

好多女仔都唔會生了

暗瘡肥婆，個樣唔過bar

正

我試瞓先聽朝九點幾醒

唔會厭你悶 點解唔令自己唔悶呀，咁咪少個要求囉

咁唔難搵呀 好似係

乜料

咁會停唔到

你快d訓啦

成日掛住做野

又通了

仲要肯生

現實啲 有冇錢養幾件先

早抖

咁可能真係要諗下工作之外有咩新方向

追完故快啲瞓啦

我覺得一仔一女is the best

好多都肯生嘅

長故黎

幾件都有

如果要生 兩個係最好

難搵

想3個

咁冇咩問題

身邊啲朋友好似都傾向想生

問題係搵唔到岩

介紹

米你老母

你加油搵下

咁早

天光了

唔岩

嘩你地通宵無瞓嫁？
屋企人買左飛 迫住咁早

禾瞓唔到咋
玩得kai針啲

瞓多陣喇～ 我照上到連登嫁. 今晚一齊屌波

仲唔瞓你陣間點上堂

都買太早啦
未天光就要起身

係. 所以中哂伏

早晨

追緊故

早晨
我幾時先識到

我屌呀 三點訓都七點醒
Round2先

早

點解得我要返工

我都要

我都要早起身

早 我又遲到集隊

多謝左主未

好暈

遲到摘名

要番工你琴日都飲

是但啦 最緊要開心

有無咁多絲打上連登

好耐冇試過星期六咁早出門口

其實25至30嘅女先冇吸引力喎

我都返緊

起唔到身學日文

10點半果班

讀書pick過一個sem之後冇讀過

預咗啦

11半
不過遠所以算了

冇預㗎

快點round 2!!

msg隔24個鐘都唔覆
再打一段仔話仲唔覆會打俾佢
打咗唔聽
見佢online就話佢真係好絕

終於迫到佢收我皮

係
好過拖下拖下

屌我都係
特登轉左堂但起唔到

食完嘢round2

再老啲就有定25up人生已完

唉
都好過有答案但拖落去嘅

Fight!

同女人做嘢好辛苦
眼見用權力去壓人
人哋無聲出嗰吓 好心酸

又係你條怨婦

今晚又要食自己

要move on 呀

出去睇波啦

最憎啲人拖下拖下

女人老細好恐怖

同事9成女人

真係好恐怖
嗰吓勁黑人憎

好彩我條team無女人咁滯

但個腦一靜就諗起佢

冇朋友

一靜就諗起佢#metoo

你都係女人喎

我老細令到四個人辭職
我會係第五個

我無權力喎

到你有個時可能都係一樣

有權力但無腦以為自己好勁先慘
有腦我都會佩服你呀

要分下自己心

返工返到咁又有乜謂
搞到眾叛親離咁

叫到有仔！

所以係度吹下水

啱啦攝下時間
有啲嘢冇得強求

咁chur 抖一日好喎

尋日咪抖左

開心完換黎就係唔開心

平時返工都係訓四個鐘

你好快虧

我個腎呀

肝同腎會出事先 好自為之

屌好想自己早啲瞓
但又搞到二點幾三點

我明嘅 我幾個月黎都係咁..

樓主受唔受溝

受 大波絲打here

受受受

利申好受女同事(中女)歡迎

準備食飯！！！！

中女係老母級定廿尾三十頭嗰啲

準備食早餐

其實25歲好細
如果做我公司既話唔計intern你係最細個幾個

你走啦 結左婚仲入黎

大家對中女既定義都好唔同

卡比獸梗係大波

同我條命一樣dry

要唔要試鐘？

我做緊野果度都係
成日比人當妹妹咁
不過人生嚟講好多人都move on 咗去下個階段啦

好 利申舉開重

唔明點解啲人咁恨結婚生仔

我都有喎！match!

晏晝又食 夜晚又食

你個名係咪鬼怪

放假真好

我都係帶返工食 or 公司煮都得

公司煮咁勁

一個電煲走天捱

係呀 9改

場波未打完就推左十幾頁

講錯，係25至30先有吸引力

呢個又係
同埋鍾意嗰種體力好唔易攰嘅感覺

同埋個人都健康啲架

每一代人都係咁講後生

駁唔到

唔同年紀唔同啦

喂呀
睇人，有啲又話幾多歲嘅男人都係揀後生女

聽日先有假放 聽人講心事
唔係我都想係屋企休息

心理唔健康

個個都唔同嘅
有得搵我都想搵同年

你真係要加油擺脫
係你身上我見到以前嘅自己

唔係咩？

我都想
想囉

FF 係我前進嘅唯一動力

都叫有動力

而家日日都係一條線咁
係有一兩日灰到落谷底
但係開心唔到

隻腳跑到就跑
唔得就游水

得閒起身叫春就無事啦

好似有過咗幾重就唔建議跑

由細到大隻腳都唔係好得
跑多一陣小腿落少少都會出事

係咪要中掌落地

我

呢個POST幾時先斷氣

訓陣先，夜晚再見

叫咗好耐
只係等自己唔好咁多時間諗嘢

印象中係

無人要我要

難過cut有線

叫到出pool先會完 好似係

我27歲男都已經好擔心

你上水嗰陣就矛哂人

總有人未出到
連綿不絕

其實當咗吹水post

我我我！

27歲女擔心到抑鬱

再瞓先，早抖

春

sor9 嘈醒你

咁唔駛讓啦

打羽毛球好熱，要跳樓了

又出左街

在在

早晚各一跳

非主流係會面對好多壓力，無視佢係比較難，試吓搵其他方面發泄

室外？

點解唔同禾地打

冇返過屋企

一直都見到呢個 post 日日都唔同名嘅

牙拎

嫌禾地渣

剛剛
咩叫早晚各一跳

Book場打 同矛冷氣矛分別

樓豬

係咪唔轉名好啲

貢遠 專登出去打就返歸咩

之前唔知邊個話jump係早一跳晚一跳

有

我地多數有糖水下場

可以騎me

究竟個post 推得幾快

我日日都跳緊

依家係認住牙春個名

慢咗啦

你地打得kind針啲

你地成日有聚

下個定係加返2算
成日有人走入嚟屌

早晨呀垃圾

咪回 禾同自己講

男都係咁啦，識啲正常既女個撚個都有仔既

呢個真

偽毒牙在 同邊條仔仔打羽毛波

無所謂 要嚟屌都會嚟

問世間情是何物

廢老咁晏

我無㗎 真毒撚

回你

廢老子

冇仔嘅又唔想識

廢老子早晨牙

咪回 禾同廢老子講

撚唔到名

同我一齊咪唔會單身囉

搵唔到，一係條女唔正常

你地先係偽毒羽毛波 另類sd

會敢出架？

right 所以想做就做好

正常嘅
個個都想要獨處時間
但心情嘅野每日都唔同

一次生 兩次熟 三次就...

直教生死相許
烏啄啄兮烏啄啄

正正常常廿五歲嘅女都有囝啦係咪

惡性循環

唔敢㗎
但唔知點解又出咗嚟

卡巴就

肥西ok?

又唔一定，有啲廿幾歲單身既係因為岩岩俾人飛

屌...又講

我淨係想見到我想見嘅人

Lm聽故

平時七點要起身啦
放假先有得訓返夠本

大結局

一次就

同邊個pm緊？

出完第一次就唔驚了

mk在在子

唔係個回事 你地諗左去邊

早牙 剛剛子

以前我都係咁
但人大咗仲怕咗

咁不如我地一齊啦

你又諗咗去邊

肥絲大隻

豬西ok?

好賤啊 人地好傷心囉

求其搵個巴打 唔爛滾 又唔會發脾氣打人埋左佢單算啦

但現實真係0機會識到人
出到嚟就會發現大家都好nice
無想像中咁大件事

我太被動掛

講緊me？

花花帶你出嚟

呢到識女咪算囉 現實無架啦

因為天氣剛剛好

你識到？

bye

未識 想識你地

我同佢都係幾年前舊登識

多年老朋友喎

Ho sweet

我毒

hi卡比

駛唔駛咁大隻字

Hi 今日gym左未啊

矛錯

咁究竟應該點

咁都sweet

講再見要大隻啲 尊重！

屋企做hit 用票岩岩過左期 遲下再買 琴日游完水好爽

羨慕

因為我ex都係咁識返黎

其實點先叫唔正常ge仔

勤力會有回報

同我一樣 我會一個星期之後先應人 宜家連ws都無點上

你覺得自己正唔正常？

咁點解做左ex

阿源

唔講啦 又挖

夏天要多運動

又屌我

正喎

我知就唔用依個名

搵花灑頭隊你添呀

or女

樣可以化下妝ge姐
波都係PAD出來姐 幫阿妹淘過NUDE BAR 係呃到人ge

肥到欣宜咁咪減囉
外表ge野好死ge姐

我唔應會好不安

呢條友好痴線

脫毒人生

鐘意睇獵奇野

不了 我處黎

我想自己靜下 唔想應人 唔想有人搵 一星期後個ws有五千個信息 煩死 不過宜家無咩用了

首先要脫到

6年囉 勁到

處菊需要被開發

你係絲？
我覺得要吸引異性
過咗25歲要做好保養
同埋要打扮後生 令自己望落唔似25+

有人搵我我就好開心

正常

除左幾十歲人仲有少少中二病

有心一定得

我成日都覺得樣都係入閘要求啫 順眼已經好好
之後點相處先係點吸引人嘅重點

我24
但年年都比人問係咪果年既DSE

我好耐冇拍拖
已經唔知個感覺係點

我唔要啊 唔要啊
上癮點算？

宜家轉晒用tg 搞到無理ws d人 佢地係咁嘈我

有個大學同學真係越大越靚

以前皮膚差d 30歲打後 反而靚左

same

緊張先嘈你

30女人先有女人味

上連登帶嚟巧多歡樂

幫你搵住好人家喇到時

我無應到

哇 第一次聽

讀書果陣 見過佢個妹d相 都知係有得執果批
不過估唔到咁遲

唔緊張你重視你做咩搵你先
由得佢沉底算啦

唔遲呀 睇下鄧麗欣

岩 唔理了 上連登識你地好過

多謝

最sad係自閉完發現冇人搵

你低啊！

我搵你

我將來嘅幸福靠哂你

知你高啦！！！

禾搵你

暖男

連登有愛

其實愛邊到都有
係睇同邊個啫

搵埋你